好想搵個人愛

佢最好都愛番我 唔愛都可以